即使你唔同意今朝行動都好，而家唔係爭論對錯嘅時候

雖然我都認為應該等多啲人出嚟做backup先行動
但係而家再嘈做得啱唔啱已經無意思
既然唔衝都衝咗，而家應該叫晒我地識嘅人出嚟
用人數保護前線

快 仲要人呀